值唔值得試

你帶哂gear已經可以拉你非法集結啦
佢點會放過你

狗已經宣左戰，冇左良知，真係唔值得!

比人拉嗮仲轟動tim
有同理心就唔會棍棍打頭啦，有同理心一早6月辭職啦
而家剩低都係好想打9示威者嘅暴徒

梗係佢地一set好防線就退啦
慢慢set啦 set完我地去另一邊又黎過

一路退一路有埋伏 睇下敢唔敢追

我知，所以我都話係好冒險
係要比勇武更勇武
但我只係想諗下硬碰硬以外嘅方法覺得要軟硬兼施。。。